少數族裔撐香港人 反送中 6月16號見！

各位連登巴絲 香港嘅少數族裔都有留意近日發生嘅事情 甚至有唔少嘅少數族裔都有去遊行示威
同香港人一齊拼命
喺香港居住甚至喺到出世嘅我哋都好會同大家並肩作戰
守護屬於大家嘅香港
如果大家身邊有少數族裔朋友
想請各位巴絲share呢條聯署link比佢地
令我哋嘅聲音都受到關注
生於亂世 有種責任
香港加油！

push 支持

召喚UST南亞仔

不要小看網絡平台的威力，每多一個發聲，就多一份力量！！！
連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

出得嚟就係自己人

We are the one
只要有一樣嘅理念 無論咩人都係兄弟

不愧為巴基粒星

發夢去咗12號示威 大家都互相照應 其實真係見到大家唔理係咩膚色都走出黎幫手 係好感動！

希望大家會幫手推

頭先搭地鐵send 有個南亞人問我係咪我send
我話左係之後咩野黎 我話反惡法
佢話今日好似話暫停 我
同佢講我地要撤回 然後叫佢聽日出黎遊行 佢問我邊到同幾點開始

推

我咁多日都有去 有無遊行都好都有去
要力抗到底 唔可以比淋病撚鳩我哋

PUSH！誰是真正香港人！

記得share俾身邊frd呀喂 唔好睇完就走呀喂

出嚟嘅就係真香港人! 無分膚色種族宗教!

Push

加油呀巴打 大家都係香港人